黑衣律師遊行到律政司門口準備留守

好熱，佢地好似冇乜物資。